想換新相機 問下大家意見

本身有xt2 同1024
但有時想拍片 手震 影到一舊舊
有睇過xh1 但覺得太大舊
canon m6 ii 好似無轉接環接到fuji x

想問下各位有冇啲有防手震拍片好用ge相機推介

xt30

如果1024既ois 唔足夠而你又手持唔想重

不如買Panasonic/Olympus 用黎拍片算
同埋其實XH1已經唔係好重既機

有諗過Olympus個啲 但都係prefer apsc底

m43已經係黃昏式微
上年出咗一部機咁多
panasonic都轉咗玩FF

唔好諗了

咁有冇邊部推介？
AR7？ Xh1？ a6600？canon m6？
想要部全能少少防震好ge 相機

富士啲防震得啖笑
你真心想拍片夠定你可能要轉會
用a6600 a7III
其實講到拍片Sony以外牌子都唔會諗咁滯